尋晚發撚左個痴線夢 瞓醒後懷疑自己係隱性基佬

話說尋日病左，返到屋企食左粒藥就上床瞓覺。

個夢嘅內容係我變返做中學生，同一大班同學搭緊飛機。 點知突然機長開咪話有特別表演，叫我地坐定定。

之後就有個靚女姐姐走左出嚟，係咁色誘啲男同學 捉佢地隻手埋個波到，比佢地瘋狂食波餅。玩到咁上下佢竟然開始除衫，除左衫之後就露條波gap出嚟，直接對埋佢男同學塊面到。 又過左冇耐個姐姐就開始跳脫衣舞，一除個胸圍果陣露出兩粒pink lin，搞到全場氣氛高漲。

之後佢跳到咁上下就開始除褲，搞到我都好期待睇下佢嘅鮑鮑係咩色 佢一除佢果條黑色底褲果陣，全場氣氛去到最高點，佢色情到不得了嘅底褲下面竟然有條大JJ...... 仲粗撚過黑人....... 機長又開咪話表演完畢乜乜乜 之後發過啲咩我都唔記得了，剩係想知發啲咁嘅夢係咪代表我隱性基？

利申青頭 睇av 非基

係

係咪睇無碼睇得多搞到咁

基佬

很危險

Me no gay

有冇解夢專家

我仲記得佢除果陣 特登慢慢除
拉落去果下見到塊閪邊 除哂先發現係包皮

係顯性gay確認

好想進入樓主個夢境

你就真基啦

No!

連男人都比佢迷得住

利申：非gay

冇真過真西就會咁